（滅蟲高手請進）求教睡房滅蟲方法（內有圖注意）

如題！
請大家幫忙解答這是什麼蟲、對人有何傷害
以及如何有效處理
謝謝大家！

卜泥，潮濕有霉菌就會有，好難搞